全球黑衫口罩「計埋我行動」(海外朋友係時候發功)

是咁的，細嘅人在海外想撐香港，但已經唔想再9行集會叫口號，完全R不到癢處。忽發奇想，唔知大家有無聽過見過外國No Pants Subway Ride，啲人集埋一齊唔著褲若無其事咁去搭地鐵？

我提議全世界香港人，甚至係撐香港人嘅外國朋友，吹雞喺星期日約埋一齊全部戴頭盔眼罩口罩著黑衫去坐地鐵/公共交通。

做法可以係，約埋十幾個一團，從四方百面搭地鐵去遊行或集會地點，集會完再散水去各大景點地標打卡。整返個hashtag，就算各自分散做都得，又無language barrier，可以邀請外國朋友都參加。

件事最重要係gimmick，要令全世界傳媒都報之餘，唔理時事嘅外國人都有興趣睇。因為呢個世上係超多人係唔睇新聞，世界發生咩事都唔知，只係活喺自己嘅bubble，只睇IG Facebook花邊新聞trending YouTube。

叫"計埋我行動" Hong Kong Count Me In，數遊行人數時請計埋海外嘅我，多一個已經好多。和理非就是民意牌，令到中間游份子出黎。個hashtag叫#hkcountmein，一人成行，多人更佳！

大家覺得點？係做就快啲發散開去，除左要俾遊行搞手知，等佢哋可以幫手呼籲，仲要俾全世界去到山卡啦嘅香港人，就算佢地當地無集會，都可以做到啲嘢。

推

Pish

push

自推！

一人成行，多人更佳！著黑衫+口罩坐公共交通工具影相打卡，戴埋頭盔、眼罩更perfect池，去埋全球各地嘅地標打卡當然仲正啦！upload上facebook、instagram、twitter加埋hashtag #hkcountmein，大家集氣！希望世界各地嘅人都知逃犯條例嘅禍害，黑警幾咁痴線！咁簡單，唔係唔join嘛？
#hkcountmein #香港計埋我

推
諗得過

唔係想打擊你 但真心覺得無乜用

不過唔緊要 兄弟爬山 各自努力

如果一兩條友齋黑衫口罩當然無用，目標有咁eye catching 得咁eye catching，然後大班人一齊做，仲要世界各地都有，係要令到有gimmick，唔係著咗當支持。

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中宣傳懶人包

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

海外巴絲打

推
HK count me in

又要打J

去領事館9行就真係打J喇

有無巴絲可以幫手做文宣？要做英文同唔同語言post上reddit。萬謝

輕輕再推

改咗做stand with Hong Kong，大包圍啲咩人都參加得

白痴仔張舊圖有Typo,呢張至真

推，多人做既話一定好有gimmick

大家請幫忙post上ig Facebook twitter reddit怒tag人啦！

pish

Push

讚成 有gimmick啲人都會留意多啲
最重要 當買幫自己準備一套裝備！

好，有冇glasgow讀書兼加下仲響Glasgow既同學仔？

澳洲同英國都有人響應
搞大佢

推
未算遲，聽朝心齋橋打卡點見

出咗fb page!!